仲有冇人會去lkf d club 玩？

討論下。

我去開Jockey Club
巴打去邊間